兄弟爬山

同黑幫講規矩 圍佢地 係多餘 本身黑幫就係唔應該有嘅野
冇道德可言

但而家警察同黑幫勾結 所以問題源頭係警方 唔係水邊圍

謹記